在這一刻 讓我於高處跌下 而無懼怕

在這一刻 讓我於高處跌下
而無懼怕 如你愛我
用你的方法承受承受我嗎
但你沒有答話 相信仍在尋覓對白
有些細沙 令一室空氣現在混濁了吧
難得一刻 讓我將真心相透露如同病發
如你愛我 用你的一切明白明白我嗎
但我沒有說話 不算疲累
仍舊坐下 轉一個彎
讓灰色知覺慢慢如微塵降下

* 知不知這份愛搖動時 便發現心的層次
這關係 今天美麗未如從前 還有沒有意思
知不知我為你沉下時 在發問我願不願意
這關係 一些缺憾造成懷疑 不著痕跡地情變 *

讓你讓我愛吧 相對時候仍未太壞
抹一抹它 亂飛的終會慢慢如微塵降下

相親相愛直至搖動時 便發現心的層次
這關係 今天美麗未如從前 還有沒有意思
不知不覺直至沉下時 在發問你願不願見
這關係 怎麼接受未如從前 不斷回憶著情

ellen 一路好走

多謝你一直以來對音樂既貢獻